每天深夜需要愛

分左手之後 就算你點挽留都無用
佢永遠都唔會再聽你說話 再搵佢 你只會更加討厭
無錯 你會係到諗因咩事分手 但其實無補於事

但到左每晚真係好掛住

失戀是需要被安慰

醒啦

仲未訓到覺

醒左

有無人可以教我點做 好想唔係諗住分手而分唔到覺

分左手幾耐啊？

一星期 想食食唔到 訓又訓唔到

咁你又分

係比人飛既可憐蟲

一星期係咁架喇，我都係過內人，分手頭個一個月都係咁，成個人生好似冇左目標咁。直到今時今日已經兩年，雖然間中我夜晚都會諗起佢，但你又可以做到啲咩，大家已成陌路人

咩都做唔到 仲係好愛佢

我咁講啦，我最初都覺得自己好慘，但經過左兩年，我有時都會諗，到底我係<愛>佢，係<喜歡>佢，定係只係我唔願意去接受一樣本來好似係屬於我既野，依家係我面前消失?諗左咁耐，我自己都未搵到個答案，但我一直都同自己講我地兩個之間既關係已經完結。我唔相信時間會沖淡一齊，我只會永遠記係心入面，多謝呢一段回憶帶比我既一切。我唔講得上好了解你既感情路，我講既野都可能幫你唔到，但你就當有人陪下你啦

雖然 我知我條路有排行 但真係辛苦

當你過到呢關，他日你回頭一看，就會覺得自己又成長左，抗壓力又高左，巴打加油